[明就明] 台灣解封啦...係食沙津就快呀.....唔係遲早食生豬肉......有無台灣團購食沙津請人食...

有需要嘅食左先講

香港人埋單

陸委會主管陳明通 將於 下午四點 公佈人道方案

有需要嘅手足準備喇

沙律定沙津
台灣啲菜特別好食咩

比起集中營裡面啲伙食好食就得啦

你想侍應請你食生豬肉....再比個紅廚煮重你呀

未落單既遲早都要食台灣沙律

家下D侍應亂落單....點都幫你落生豬肉
好影有CAM影到就好野
影唔到真係要硬食舊豬肉

重要唔知會紅廚師........煮重你幾耐

食沙津？？

未聽過喎

google下

唔使Google啦
明就明唔明就唔明

中國人學咩人食沙拉

5皮一個係學校飯堂食